【唐文龍】垃圾桶奇俠 Trash man

唐文龍與劉江華